點睇毓民個個星期開火幫佢個閪台谷收視？

屌你睇得多都悶啦，比d新意啦

云伯24小時開火谷自己FB啦

所以玩得多仲而家除左信徒無撚人再理佢